台北飆32C 史上3月第3熱

今天天氣跟昨天很像。中央氣象局表示，今天吹偏南風，各地天氣穩定，高溫可達30℃以上；大家出門注意防曬、多補充水分，夜晚稍涼，要適時加件衣物。然而，氣象局預測明天鋒面通過、東北季風增強，後天東北季風影響，北台灣氣溫下降，全台灣都可能下雨，大家外出要帶雨具。

根據氣象局觀測，截至今天下午3時，最高溫在高雄市杉林區，下午1時50分的月眉站測得34.3℃，其次是台南市玉井區，下午1時20分位於台糖玉井糖廠的測站測得33.6℃。另外，台北市在下午1時31分測得32.9℃，是台北站今年以來最熱，也是1896年設站以來3月第3高溫，次於1966年3月7日的35℃和同月5日的33.1℃。

成幅相冇一條女32C